點解新巴D撚屌巴士座得咁唔舒服

個死人椅背又矮 坐撚到腰骨都痛埋

九巴先on9，椅背向前彎，坐到頸斷